{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006691",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139541?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 계룡산동학사하늘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットの入室が可能ですが、他のペンションではペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償責任もあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は許可されていません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 一軒家の客室を予約するとバーベキュー場を利用することができ、バーベキュー料金は30,000ウォンです。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペットの入室が可能ですが、他のペンションではペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は許可されていません。客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に関してはどうなりますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いによる予約キャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "一軒家の客室を予約するとバーベキュー場を利用することができ、バーベキュー料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 596
    }
}